「有圖」就算重選香港四大絕色 首位都一定係佢！

點解可以咁撚正

J死人咩
做陳十二少嗰陣啲名門少爺種貴氣出哂嚟

今晚同佢訓

黑白嗰張冇得輸
好想同佢一齊瘋狂吹波波

一齊推呢個post

冇人嘅
幫手一齊推啦
雖然而家好夜

透視我吧

姜b都靚仔過佢啦

收皮啦 偽韓支那仔

哥哥靚得嚟好有氣質 就好似一幅山水畫咁

眉目如畫
佢係由84 85開始愈來愈靚仔 啲氣質正撚到

戴眼鏡氣氛仲勁
一個似英國紳士
另一個係文青男神

氣質* 自膠

好正啊
哥哥最厲害之處就係無論男裝定女裝氣質同時擁有
我諗冇一個明星可以噉

搵個有咁靚仔已經難 仲要有咁嘅氣質 難上加難
哥哥女裝真係不得了
有啲角色真係哥哥先做到
不論你幾好戲 幾有演技
蝶衣 陳十二少 都好難演到好似哥哥咁有味道

女裝得嚟又唔會變乸型又有幾分嫵媚 變返男裝又不失英氣
好掛住哥哥

近年唯一著女裝又著得靚 我覺得都係得陳鍵鋒
但鋒鋒都係差咁啲嘢
哥哥真係一著番男裝 啲男人味又出番嚟
佢真係演乜似乜
每次一聽明星同由零開始就好掛住佢

零死角

無錯
邊個角度睇都係咁靚仔
好似一件藝術品
好難想像自己同佢都係香港成長同生活

35 歲前ok

十二少

又吹奏
十二少成個look簡直係哥哥演藝生涯全盛時期
但到咗新最佳拍檔果陣 髮量已經..

三八一一

係幾靚仔既 不過爭咁d

好想同當年班fans追榮榮追到上車頂啊

四大天王 = 四絕
張國榮 = 中神通

搵佢呢張相
但都係好正

基佬榮

喂吔做乜貼呢個

btw聽番緣份呢首歌
愈後期嘅版本唱得愈到位
佢同梅姐兩個

死gay佬

當年真係得尊龍同哥哥有得比

2019黎都尼緊
都仲講緊個死左噶基佬

死左幾多年?

如果陳百強唔早死的話
我覺得佢先等一

入到黎先發現唔係美人開post

到今時今日睇都唔覺老土

隻手攬住條腰

未試過用氣質黎形容一個男人 哥哥真係好撚正 正到閪叫想同佢冥婚呀！！！！

又拎張國榮出嚟刷正評

好心你地俾人靜下啦

四大係邊四大

喺文華睇緊呢個post

欣宜 catgirl 細細粒 飯腳karen

如果佢而家出道紅唔紅到

無論睇幾多次佢個樣都係咁驚艷

一陣古典味

得罪講句
真係冇覺得哥哥係靚仔
只係鍾意佢性格睇佢就越來越順眼

點解睇睇下覺得第二張好似大王

真心講，當年哥哥真係靚仔到連啲鄰近地區既明星都無佢咁型，唔怪得佢可以紅到日韓

佢食煙好順眼

嗨

好靚仔

完全唔知佢靚喺邊 就算同韓你比都差幾條街

哥哥

樓上有冇話哥哥死咗幾多年
佢死咗咁多年都越黎越多人鍾意佢
越黎越紅呀
世界冇一個人做到
證明哥哥勁到出汁

高汁

Sam

美人

留個咁柒嘅髮型都一樣咁靚仔真係冇乜幾多個

姜乜撚呀，搵條垃圾同哥哥比

最屈既係好多人講過 哥哥真人靚仔過上鏡好多

2002年嘅相
老老實實
佢天生額頭闊 45歲仲有咁多仲想點

哥哥係一個唔可以J既明星
只可遠觀

嗚 佢叫開林嘉欣做肥妹

摸大脾

榮仔

靚仔得黎 唔霸氣 有親和力 冇乜幾多個

梳 係唔霸道

每次聽都好感觸
佢地唱呢首歌嗰陣
啲動作勁親密
但一諗到兩個都走咗就

好想俾佢叫肥妹
攬住我攬到實一實

佢對住我笑

兩個唔同類型嘅
我媽係強強fans
所以都有聽過強強啲歌

哥哥fans何其多

想抽哥哥水

眉目如畫
好似話哥哥係冥婚界都好搶手

推

嚇死人咩

佢係日韓唱無心睡眠
真係型撚到
當地啲fans係咁尖叫

Hi美

呢張我有 即save

mm

屌
今次真係我喎想扑嘢啊

兩個都好想抽

唔*

啲人成日話煎pan好適合戴眼鏡
不如睇下哥哥戴先講
贏哂而家啲咩文青

幫推

2003年死
好想係佢年代出世
去勁歌送花俾佢同聽佢唱歌

哥哥太高汁

哥哥髮型次要
個樣已經夠玩
仲要有氣質

係 絕色貴公子

我可以

諗起愛蓮說
唔使剝衫show肌 只需要動作
已經令人瘋魔

仲會提攜後輩
哥哥

港女代表

左擁右抱

成日俾連登仔fake咗入去catgirl啲post

高質post

我都想有個十二少
肯為自己付出咁多
只係為令你開心
連家族都可以放棄
一直覺得十二少無死唔係佢苟且偷生
無咗如花 相信佢每日都好痛苦

哥哥值得吹奏

陳百強

張衛健

求detail
我想上埋佢架車

咩扮相都得

以前尤其執件都J撚死人

多謝

90年代食煙係好撚閒既事黎
而家先唱到食煙係妖魔鬼怪
鬼佬明星個個煙不離手咁濟

我媽手機有強強呢張相
張衛健後生唇紅齒白都好好j
但前排瞄到佢套大帥哥
見佢個造型同對白

而家想搵個靚仔少少都難

雖然我好憎人食煙
但可能我對人不對事
得哥哥同全盛時期嘅希哥食我唔會屌

家陣全部韓瘋

欣賞唔到
但身邊有朋友追開韓星
問佢如果係香港要揀一個追
佢問：死咗嘅得唔得？ 我揀哥哥

一個過左生，一個去左美國又係好似無下一代
都無晒優良DNA遺傳到喇

你打開連登唱奏緊既香港靚仔
唔係死左既就係今年已經54歲既

尊龍係溫哥華撚緊狗
兩個都最優秀嘅dna

好似話哥哥係十個兄弟姊妹入面
個樣最標青
不過dna應該都係好
認真我覺得當年有幾個係一定要生仔
哥哥 發哥 朝偉 尊龍 百強....
發哥唔係話好靚仔 但種氣場同身高係而家都夠做
其他唔多講

然後本地人係咁娶大陸婆
劣質DNA

全部都無下一代

朝偉/百強無下一代好可惜
發哥氣質要果個年代既經歷先浸淫到

哥哥真係好優雅

Agree
而家個咩姜濤
但姜濤我欣賞唔到
淨係識國語歌
廣東話又唔正
同唔慣睇個樣咁乸嘅人

無啦無啦

覺得佢同鐘楚紅好襯

城城
國貨城
佢老婆係咪矮過佢？

Mark哥
縱橫四海

次次見到哩類post
我就會諗如果哥哥同家駒無瓜到就好啦⋯

成個紳士咁
唯一知佢怒屌係低智森
條友抵撚死
今時今日仲利用哥哥賺錢 勁嬲

兩個都咁靚
如果生到仔女 分分鐘超越佢地

家駒
好可惜 佢好多歌我都成日聽
兩個咁有才華嘅人都咁早走
衰啲講句
要死嘅唔死 唔應該死嘅死哂

非常認同
佢地才華真係無得頂
而要仆街嘅又重生鈎鈎

我愛張國榮

有家駒嘅beyond真係
佢話過佢仲有好多貨
如果無死 應該有更多好嘅作品
哥哥都係 覺得佢做戲已經做到就變仙
冷血殺手睇到我心寒 但又好心痛佢
啲仆街就生存咁耐

真係好靚仔

你個username
前排博物館播佢套我家的女人
錯過咗

過咗咁多年
睇番佢啲相都係覺得佢好靚仔

吹大

哥哥 偉仔 黎明同梁家輝都有種古典美

點呀黎耀輝

當年個個星我都好中意
家輝同哥哥係東成西就笑到我仆街
我覺得黎明同城城係四大天王最靚仔
黎明好強古典味 城城男人味勁但可惜矮

每次睇都好sad
最佳銀幕情侶

發哥又係
優良基因偏偏無後
垃圾支那人蛔蝻蟔就成地都係

你個邊幾點

又要睇多次阿飛正傳

哥哥同朝偉真係唔知點揀好
利申 偉仔狂迷

點呀何寶榮

垃圾支那蛔蝻蟔係咁生
本地人生一個都嫌多
好多都撚狗算
有優良基因嗰啲都一樣
而家出街成日見啲支那小賤種
一睇個樣就認到
唯一欣慰係柏芝生咗三個

01:05am

旭仔

最好唔好揀
一日一個

Danny

點可以冇呢張gif啊

考緊試？

我無呢張gif
save先

兩絕色大美人

鎗王個時都掂, 帶有邪氣嘅主角, 佢都處理得好好

凌晨呀點考

殺咗咁多人 都憎唔到佢
係劇中佢個角色變成咁唔係無原因
佢演繹得好好

打漏咗呢排
溫書溫到攰 望下哥哥即刻叉番電

考埋聽日考完 又可以睇榮囝

我都係聽日考完
諗緊聽日睇咩慶祝好

你係咪人黎你問自己係咪人黎，我病到咁仲叫我煮飯俾你食

偶像，勁愛張國榮

死死氣走去煮飯

佢動態正過正態1000倍
眼神同語氣好似會勾魂咁

真係佢先著到

終身偶像

任性嘅寶榮

真心佢啲蠟像做到個樣點似
都無佢神韻同味道
佢講嘢同眼神好sexy

青澀
咁就咁多年

同我搶偉？？

好想瘋狂同榮囝食煙

偉擺渡人個樣好正
綠帽

我都聽日考完

好陽光

我聽日考垃圾chem
想死

我都係

擺渡人麻麻地
(我心目中)最好j一定係2046！！！！

周慕雲同陳永仁真係無人能及

我知喇
古裝=哥哥
現代=偉仔

打和啦

成套戲都係focus係偉偉同武武
Angelababy嗰啲
2046

又射了

gay

我想同佢搞gay喎
利申直

偉仔係咪開始少拍戲啦？
近年港產片入場睇
都係睇佢同發哥（同蝗精拍嗰啲除外）

家寶

辛苦你囉～

風流十二少

第一張有男人味
辛苦你囉笑到我
十二少
十二少最後個眼神
電親

家有囍事 「生仔好痛㗎」

同你打牌啊...
做咩唔早啲講啊！

動態嘅哥哥不得了
Btw有聲嘅

又一有聲
但真係好好笑

百花釀鵝掌
多謝各位

仲有拍 但多數合拍片
來緊有歐洲攻略

家有囍事真係我出世都依家睇過最好睇嘅喜劇
早排j完阿飛正傳

係就係型 但三兩日就一個哥哥post 煩撚左d

打牌點睇呀？
哼 同你呀？做咩唔早啲講呀！

過年必睇

有新戲啦

睇胭脂扣

睇幾次都笑
話氣好笑勁可愛

毛毛又做得好

東邪西毒又係無得輸

who到爆既人

五千
私人恩怨嚟
呢幕真係勁好笑

入面仲有偉仔 嘉輝

我以為耆齡王嚟咗

可能新一代啲𡃁妹鍾意
但我就不了

又靚仔，又好人

人美心善

好想變做毛毛

亞洲唔會再有第二個張國榮
靚仔有貴氣，演技唱歌都咁好
仲要成日默默地去幫人

嗚
99年梅jer演唱會版 佢兩個好close
得佢兩個先做到
咁多年黎嘅合集
差咗99年

金玉滿堂 成班𡃁

btw佢做hihi角色都好好笑
戀戰沖繩同錦繡前程

每日一推

即刻見到你

戀戰沖繩
佢做hihi角色好笑 但又嬲唔落
我想取代王菲嗰位

無錯

本土超級巨星

想重溫金玉滿堂 烈火青春

見到梁家輝同哥哥呢個組合
已經可以笑定
東成西就:三公主 你真係靚囉～

記得嘉輝有一年金像獎同哥哥一齊頒獎
佢問哥哥係咪拎唔到最佳女主角好唔忿氣
所以自薦頒最佳女主角
笑到我
跟住講講下哥哥話：個角色係男人嚟！

兩個愈唱愈有種唏噓惆悵嘅感覺
隨住年齡增加 加咗好多感情落去
但已成絕唱

多謝些牙

一個街邊唔識嘅女人
主動安慰佢
有樣有氣質有演技 仲要咁親切
去邊搵

好靚仔 ar

佢係最落凡間的天使

墜

留咗好多經典嘅作品俾我地
上天嘅禮物

我愛黎明

黎明當年都係有一種古典美
點解以前嘅男星都咁撚正

與榮共舞

古裝先好睇 胭脂扣

嗰樣好得戚

Hi

而家興埋啲泡菜老鼠樣
正路啲既靚仔都唔會出道/被捧

十二少成套戲電到我發瘟

Agree
我鐘意正宗靚仔男人樣
成個女人咁 我不如j女人算啦屌

似女人都未算最衰
最衰係個啲眼細成個柒頭咁又化晒粧果啲
諗起都想嘔

樓主同亞洲第一美人絲打一樣會開post追奏我

你個名

好少睇泡菜
個個一樣樣
泡菜dna應該都係細眼為主
都係不了

早上輕輕一推

好撚仙可能以前D人冇咁污染

雖然一定俾人負評

不過真心講
香港最靚仔 一定係李治廷
無得輸
靜係講外表，唔講做戲

前幾日先同我媽咪一齊吹奏緊佢

可惜我出世得太遲

尊龍最靚仔

可能無咁多物質
全盛時期嘅香港
有才華嘅人又發揮到

我好想有香港未死的四大絕色

死基佬

我媽danny fans
不過都鐘意哥哥同見過哥哥真人
勁妒忌

上面有講尊龍阿
擁有優良基因
但都係無後

每次溫書都聽佢啲歌

我都想有
舊時啲靚仔靚女都老哂

真係唔知點解呢通常靚仔靚女一係gay一係les

一係就嫁俾有錢佬
有諗過係咪以前交往異性俾佢地外表吸引多
唔了解佢地內心
反而同性無咁著重表面嘢之餘
仲俾到佢地想要嘅愛？
純鳩嗡

Kxxxy

仲有李xx
個仔遺傳唔到個樣

第一代粗口港姐？

係
驚遲下苟姑娘生小朋友 都一樣遺傳唔到佢嘅美貌
戴番頂頭盔先 唔係話苟姑娘貪錢

老實講，唔覺我佢靚仔，最多叫清秀，娛樂圈大把人靚仔過佢

唱歌佢都係一般般，雞仔聲，唱功都冇乜

只不過佢拍戲d角色討好呢樣係真既，但未值得比人神化到咁既地方

我覺得一生仔呢就知道嗰條友係整定係唔係整囉 生仔見真身呀

俾啲例子 好鍾意佢嗰雄非雄，雌非雌嗰種感覺

Gay佬

演唱會著紅色高跟鞋唱紅

苟姑娘應該唔係整嘅 但佢老公唔靚仔係真
諗起金喜善個bb

雞仔聲

好嫵媚
好想做幫佢除鞋嗰個人
舞台魅力

但佢老公有錢

考完試大昏迷
一起身見到呢張相
好可愛
俾美人個長髮賓穎嚇親
洗番哂眼

想同佢瘋狂笑